如果同事確診咗,之後你去驗發覺自己都中埋招,你會唔會怨個同事?

是

我會傳比定雞

米癲拉

會師

可以係你傳染比佢

怨間公司唔俾wfh

都唔知邊個傳邊個
只係知邊個驗先

傳俾定延

怨同事師

雖然有呢個可能
但係心入面都會怨第一個確診既人
硬係覺得佢傳染人

唔通印巴中左招

約老闆出黎 同佢打茄輪

其實可能係你傳染比你同事，但你病徵比較遲

雖然有呢個可能
但係心入面都會怨第一個確診既人
硬係覺得佢傳染自己

自私師

問緊會唔會 你答乜撚嘢是
唔識中文師

話唔定係你惹人呢

是非師

中咗招有冇糧出
會唔會比人炒

女同事就懲罰佢，會同佢性交

拎個同事去氣炸

60路

驅風師